\section{Messwerte}
\subsection{Versuchsteil 1}
Die Hallspannung $U_H$ am p-dotierten Germanium wurde in Abhängigkeit vom Strom $I$ bei verschiedenen mangetischen Flussdichten $B$ gemessen und in Abbildung \ref{fig:1} dargestellt.

\input{qasdad_out/50.tex}

\subsection{Versuchsteil 2}
Die Hallspannung $U_H$ am p-dotierten Germanium wurde in Abhängigkeit von der mangetischen Flussdichte $B$ bei verschiednen Strömen $I$ gemessen und in Abbildung \ref{fig:2} dargestellt.

\input{qasdad_out/51.tex}

\subsection{Versuchsteil 3}
\input{qasdad_out/53.tex}
\subsection{Versuchsteil 4}
Der Spannungsabfall $U$ am p-dotierten Germanium bei $I=30$ mA in Abhängigkeit der Temperatur wurde gemessen un in Abbildung \ref{fig:4} dargestellt.

\input{qasdad_out/54.tex}
\subsection{Versuchsteil 5}
Der Spannungsabfall $U$ am undotierten Germanium bei $I=2$ mA in Abhängigkeit der Temperatur wurde gemessen un in Abbildung \ref{fig:5} dargestellt.
\input{qasdad_out/55.tex}
